點化危機【原曲:深化危機】

山竹已沉睡嗎 相安已無事嗎
期望一班港鐵九巴 凝望手機聲卻啞
解釋太無謂嗎 想保個名義嗎
難道由得上頭毒害 令你或我學會苦撐

要我退化聽這臭化賣弄著大話
同在香港這個空間 如此醜化
心只有錢幣嗎 不知道人命嗎
淋病開始不再解畫 就一世被害吧

揀首多人識啲ok？

咪當聽首新歌

巴打出故未 未
其實上個post post名冇問題囉

天地雖不容我 心安即是歸處
個故寫緊第三部，可以嘅話我都想10月底出到